理性討論 其實點解啲人成日話利迷J歷史？

但係我見出面有個post 成日貼d前隊長同獎盃🤔